覺不覺連登啲icon 已經超越高登

覺

望10秒已經頂唔順

j出血

其實好撚戇鳩

如果有出WhatsApp sticker 就好

過氣論壇有乜好比較

高登一早已經收左皮啦